部分罪行未達有效判決

Source: NOW